立場哥哥長出了氯痤瘡，目前唯一可確認人體積存高濃度二噁英的表徵

【 氯痤瘡 】

「給你望望。」
我把衣服挪起。
「呀，終於看到了。」
「甚麼？」
「氯痤瘡。最近有記者同前線開始岀。tg 有人講。終於看得到了。」

五個月過去，醫生証實我長岀了氯痤瘡。

根據網上資料，氯痤瘡是目前唯一可確認，人體積存高濃度二噁英的表徵。

1976 年，意大利倫巴底地區有化工廠爆炸，高濃度二噁英外洩，二噁英覆蓋達 320 公頃，當地出現約 200 名氯痤瘡。越戰期間，美軍使用惡名昭彰的橙劑。對，即是令樹葉凋落、使叢林中的越共遊擊士兵現蹤影的落葉劑。三十多年過去，仍有不少退伍軍人被驗出體內積存過量的二噁英。患者有氯痤瘡與抑鬱病徵。

幸而，氯痤瘡只是表徵，內裡會有甚麼問題或是有無問題，還要一段時間、一段經歴、一條命水去決定。可能沒事呢。不過也逆轉不能了。

在毛記接受訪問，有條問答最後好像沒有岀街。我不太確定。被問到我或我的同事朋友被射盲眼或重傷，大約意思，我會怎麼辦。我説，我會繼續做下去，最少一段時間，最少不會因為身體而放棄。因為，那個傷，使我與我在觀察、在促成的事扣連著，逼我每天直視，不能抽身。對，我會繼續。

可能一直到我老年都會沒事呢。不過也逆轉不能了吧。也換言之，我也會繼續做我在做的事，只要身邊的人不嫌棄，最少不會因傷棄陣。

只要每天好好愛人、好好愛自己、做好要做的事、以自己最擅長的方法介入這個城市，就不枉此生。我會繼續加油、盡做。

我愛你們。

有冇圖？

之前仲有個死仆街話匡哥食人血饅頭

立場哥哥

好嬲

會唔會有嚴重後遺症

多謝記者

死黑警日日放毒氣

做文宣啦
全港都係
好快全香港人都死

死剩D垃圾高官

推

千其唔好係google search 氯痤瘡

有case可以係永久性..

Once chloracne has been identified, the primary action is to remove the patient and all other individuals from the source of contamination. Further treatment is symptomatic.

Secondary infections on severe or persistent lesions may need to be treated with oral antibiotics or isotretinoin. However, chloracne itself can be highly resistant to any treatment.

The course of the disease is highly variable. In some cases the lesions may disappear within two years or so; however, in other cases the lesions may be effectively permanent (mean duration of lesions in one 1984 study was 26 years, with some workers remaining disfigured over three decades after exposure)

以命相搏

邊個講咪喂佢成粒吞LO

根本係化武

文宣組召喚!

多謝哂記者

咪撚google,好撚核突

真係戰地

呢個冚家產

記者們

Respect

當年尤先科中毒就係咁.....

邊個咁賤格？
6月以來匡哥出入咗大小幾百場戰役

記者人工出名低
邊個話佢邊個係鬼

毒殺記者

希望可以好翻

反正冬天，記者係咪買外國果啲防護衣着好啲？

全香港人好快有
今日去商場
冷氣位出黎既風都係tg味

跟本無香港人理

直頭係啦

點解好人都咁惨

Push

Google

氯痤瘡。這是目前唯一可確認且有臨床病例的、人體積存高濃度的戴奧辛而引發的現象。[9]

癌症。動物實驗顯示TCDD對某些種動物具有高度致癌性，但是要超過某一門檻劑量才會發生。對人類的致癌性目前尚在研究中，不過塞維索事件後的臨床案例顯示高濃度TCDD可能會稍稍增加多發性骨髓瘤與白血病的發生機率。[10]

其他在動物實驗中出現的生理症狀包括免疫功能下降、腎功能下降、牙齒發育受阻等等。其中牙齒發育的問題也在塞維索事件中出現病例[11]。另外根據塞維索事件的研究，TCDD尚可能與糖尿病、子宮內膜異位、內分泌失調等有關。[12]

呢5個月辛苦晒所有記者

希望好翻

已經太遲

記者朋友

匡哥

屌你手多

CLS

戰地記者

香港已經出現嚴重人道危機

話就咁話，但又會重咗同埋難清洗

掉返轉睇，警甴用化武咁耐去佢地都會收哂皮

唔好咁啦
保護好自己先啦
做記者唔應該係咁高危既職業黎架

豬嘴防唔到架咩？

就算記者係幫打工
都係個老總仆街only

在外面跑嘅真係以死相搏

好毒

琴日中大

黑警不得好死

應該好多黑警都有

好好保重

屌呀

唔知講咩好...付出真係好大

我屌 全港都毒氣

仆街 會死架

多謝立場, 多謝所有記者

唔係危機
危機係未發生
改口叫
人道災難

屌

辛苦曬前線記者

琴日暴大仔短時間食二千幾粒頂唔頂到

快d搵醫生去證明傷勢係二惡英引起
然後整成新聞或報告，send上twitter，或者話比外媒！！！

衰過橙劑

英雄！
Respect!

😭😭😭

前線班學生...

要休息一下！

皮膚？

啲黑警同埋佢哋家屬平時係咪唔喺香港消費，返大灣區

你filter到個肺但你啲手手腳腳點保護？
包保鮮紙呀？

辛苦曬記者

有時係度諗
即使我地贏左
二三十年後我地呢代人個cancer rate可能會高左好多
呢個仆街政權消左左都會影響我地成世呀

有冇圖？可以做文宣！推上國際
要立場哥哥嘅圖

From Wiki

二噁英是一種細胞毒。以TCDD為例，其進入人體後將誘導δ-氨基乙酰丙酸合酶（Aminolevulinic acid synthetase,ALAS）的產生，此酶為血紅素合成的限速酶。過多的ALAS會破壞細胞組織，並可能表現出類似卟啉症的病徵[6]。二噁英可以誘導淋巴細胞凋亡，抑制殺傷性T細胞（cytotoxic T cell,Tc或CTL）的產生並促進免疫抑制因子的高度表達[7]，引起免疫系統調節功能障礙。二噁英亦能侵入DNA分子，誘發突變，由此而具有致畸與致癌作用。二噁英在體內不易代謝，可隨排泄物進入環境。

....
日日放毒 毒死香港人

多謝所有報導真相既記者，無左記者呢場革命會完全唔同

皮膚，衣服殘餘物⋯

話時話有冇手足事後做清潔好似大家都忘記呢一點

第時可能好多畸胎

我們也愛你

中大d女仔gg了
全部不育嗱

中大嗰班全部同我沖涼沖十次

高官/建制派都要吸下催淚煙

仆街狗

推！

絕對係

示威者幾時去埋西貢、赤柱、半山、陽明山莊？

想睇克警射tg 會點？

點算😭😭😭

屌...

最on9係害埋自己

推啊！！

匡哥加油

咁應該去高官出沒地方放幾千粒

警最後吸得仲多
但成班只會變condom

真係唔可以被動鳩企等佢狂射毒氣 要主動劏狗，一隻一隻咁劏到班狗頂唔順

海豹肢症

化武證據

點解POPO無事？

佢係咩事

咁多位絲打，盡量遠離tear gas, 會不育架

同一種？

告正苦啦

大選個時比人毒

push

佢中果隻毒好多wo
佢係比人落毒既分量

不能只有我食到

幾時益下d 高官權貴食tg?

喂 mon post前線狗
你地都會出事呀
生仔會畸胎
開始應驗生仔冇屎忽 絕子絕孫既報應啦

屌
我記得有手足有整啲中藥皂可以去除tg同pepper spray嘅刺痛 唔知有冇用但可以一試
大家返屋企記住沖身 換曬啲衫佢

其實無論咩政見
藍定黃都無人想自己身體有事
我覺得可以放大tg危害大眾呢件事

光復香港之後要綁晒d高官係添馬
再teargas放題

今朝RTHK31有個節目講蘇聯秘密警察
中間有講獨立調查，但支持嘅人都無好下場
又講佢因為想烏克蘭加入北約
所以親俄國安比人落毒

你以為啦 皮膚都會中

可唔可以推上去國際？

俾俄國特工喺食物落毒

同意 connect所有人

記者們呢段時間真係辛苦晒

記者日日全程食彈，走又冇得走⋯⋯我都預咗⋯⋯

之前facebook見到

yes二惡英

我唔知得唔得，但呢件事一定要煲大！！
影響嘅不但係記者，係全香港人，包括鬼佬！！

班仆街狗有冇

立場哥哥

仲有其他前線記者和手足

載奧辛=dioxin =二噁英

港共政權殺害下一代

我諗起琴日暴大既手足

有冇話食d咩會好

聽講食B12 加維生素A一齊食會分解d山埃

要買d入去

立場哥哥
前線記者

屌⋯

推！！！

之前仲要牙都畀人打爆

fliter唔係萬能，同埋咁高密度都有機會頂唔順

點解黑警仲未死

新文宣戰線

生化武器

唔好有事

Tui

可以告9警犬處

保重呀

其實防暴/速龍套衫密唔密實
你睇旺角d空氣差到咁
分分鐘d二噁英未吹散
班黑狗食曬就好

手足同市民唔準食

黑警個個都會生！ 一定會！！

記者

直接inbox佢

佢地件衫只係防割,防短暫既火既咋
佢地一樣有份食,唔好以為冇

求下你立場哥哥

呢個一定要煲大，跟本係全世界無差別攻擊，區區都射

我屌佢老母啦

撐匡哥

真係化武黎

圖呢？！？多謝立場哥哥

死黑警等天收

要著5mm潛水衣出街

有冇人知點清潔

泛民班律師仲唔申請禁制令

特別班前線手足可以點算

我都想知到底班黑警裝備係咪真係咁好
係咪蠢到以為射彈自己唔會食返？

全香港嘅gas chamber

啲狗自己都食唔少

化武
推出國際

多謝記者同前線

越黎越似越南橙劑

點解黑警冇

Thanks, 我直copy wiki

可唔可以課金幫幫佢接受治療?

係
周圍大規模亂射
根本污染全香港
危害全港市民健康

respect

中共一早講過放棄整代人
要地唔要人

上面製化武+班狗瘋狂射 基本係一場慢性大屠殺
中環旺角我相信濃度已經非常高
政府仲荒死毒唔死大家 用漂白水令佢完全揮發

文宣一早要向依個方向
「香港淪為大型毒氣室」
「林鄭手持市民健康作政治籌碼」

不停耳濡目染 令班藍都信TG好毒 唔理自己都理個孫呀
我相信發起罷工會易好多

例如三罷目的變為要求政府停止化武攻擊

屌！！！

我都愛你哋

愈長期接觸愈中招

各位黑警，自己計下數害人終害己

痴住喺件衫度再吸返入去你估少呀？

山乜柒埃，講緊二噁英呀！冇得清架，香港人一齊死一齊生cancer

仲日日著果件野

化武！

similar but not the same

屌你老母

真係cls

想直接捐錢比佢唔好經立場得唔得

曱甴平 毒氣化武 屠港人

我唔信班曱甴冇事

Condom 仔一樣走唔甩

立場哥哥...

多謝記者既付出

今日仲話上網搵到成份
屌佢老母
有能力既人 應該用法律
迫佢公開成份 報告 再禁d狗用

好撚毒 真係要毒哂所有香港人

唉 大部分自媒體真係走在最前 食哂d傷

推 俾記者睇

多謝你地無私既付出

其實班狗無理由會無事

所中大射咁多係想毒死班學生

辛苦立場哥哥既付出

屌你死黑警

Respect
You are deserved much more

持續左咁多個月，我地裝備又唔夠狗既軍用級勁
一定要推上國際！

有得好轉既

記者但我地點先幫到你地

有冇辦法用呢個點申請禁制令

禁止黑警再用tg

公眾健康為由

之前有team 化驗佬有冇辦法量度到二噁英市區濃度、收集案例作証供？

你？

除左吸入
皮膚一樣會吸收一部份
長期暴露...
唉

[代post] 保衛中文大學志向書

中共想用化武滅絕下下一代……

多謝咁多位記者
記者們你地都要包好D
唔好短衫短褲

記者唔通成日表面接觸咩，大家未一樣
除非你著到密封，好似睇戲果d生化裝

如果唔係食硬

你班黑警仲放唔放TG自己諗, 你地一樣會有皮膚或黏膜會接觸到

細孖

多謝記者們一直係前線為香港紀錄低依場革命

實驗動物研究顯示，當戴奧辛量達到23-13900ng/kg時就發生氯痤瘡，人體則僅需96-3000ng/kg。

烏克蘭親西方的總統尤先科，懷疑被親俄羅斯的反對派下毒，此症與戴奧辛毒性相若。

會唔會有手尾

咁都有得自爆，叫連仔del po la

我屌 文宣出動未 話比班廢老知 香港佢地唔理 但日日吸既空氣 夠息息相關拉掛！

政權要殺左我地呢代人

文宣組

慢性殺人

曱甴黎

推上國際

有冇方法解毒？

辛苦曬

推一推

呢啲要做文宣

國際文宣組

冇撚有錯

保重

化武 推

感激你地無私奉獻

其實大家都每日24小時吸緊積緊...我天生對空氣好敏感，呢兩個星期連係房都嗅到唔對路，鼻咽喉腫左兩個禮拜冇好過不但只仲咳得愈黎愈嚴重，出街帶住口罩都好辛苦，大家真係睇路利申：冷氣軍師

邊個仆街鬧細孖?

屌你老母毒氣彈

1914 年，第一次世紀大戰爆發，法軍當年 8 月，向戰壕另一邊的德軍發射催淚彈，旨在迫使敵軍走出戰壕，然後施放毒氣、炮火作攻擊。1993 年簽訂的「禁止化學武器公約（Chemical Weapons Convention）」，已禁止戰場上使用催淚彈，卻未有禁止用於鎮壓示威。

《自然》刊文促修訂《禁止化學武器公約》
更嚴格管制各國使用催淚彈
立場報道

希望係咁, d狗唔好以為亂放tg冇代價

文宣 popo毒害全港

慢性中毒
想滅絕這一代

英雄

課金醫

佢地智商邊識呢d
同埋佢地d豬嘴都無可能濾哂所有毒素

啲狗一樣會死

辛苦晒所有記者朋友
大家都係搵命搏，仲要比啲狗不友善對待

立場哥哥 我愛你

仆街狗想殺曬依一代所有人

生化武器confirmed

啲狗自己都會吸番架嘛？

我聞完，生左勁大暗瘡

多謝立場哥哥

多謝你

烏克蘭之前個總統尤辛科又係中呢隻

mon post 狗唔驚。。。佢係冷氣房。。。。出面d condom 驚d

出事冇人知姐
不過我深信佢地吸得仲多

記者都有豬嘴，只要套衫唔密封都會中。
當年d美軍未一樣中招。

認真
捐錢畀立場哥哥雪咗d 精先
我驚之後佢會畀二噁英搞到不育

應該係指
面部表徵康復
但有其他潛在後遺症
致畸 致癌

班狗一定深受其害
第時一定個個生仔無屎忽

痴撚線...屌佢老味國際城市都可以公然射化武但冇人要負責

我知好長，但我希望大家睇一睇
依下資料係我開始出黑血同停m搵嘅

所以政府由得班狗亂射唔係無原因

依家tg嗰種化學物係脂溶性 水沖唔走 漂白水更加唔可用
會變為微結晶喺食物同衣物積存

例如前線件外套長期曝露喺充滿tg嘅空氣中
佢一返屋企 其實已經帶哂化學物畀家人同寵物

你用洗衣機 啲化合物就會殘留喺洗衣機
著返件外套就=帶微結晶周街走

依家唔止前線手足 連普通市民都有依啲情況
我哋依家每一日都接觸緊毒氣 分別只係多與少

香港一早有專家話無解 外國人係著生化衣洗街
要用到哥士的
至於你啲衫褲鞋襪掉咗佢吧啦

所以中共唔會怕狗權過大嘅問題 因為都心知佢哋唔會長命
依家個情況係佢哋樂於見到
食得最正係前線/記者/學生/班狗<<<<中共最怕嘅四種人

前線狗都會中伏

立場哥

環保團體，食環局 出黎講兩句

淨係套又濕又臭既綠暴衣都幫佢地吸收唔少

google完 啲圖無嘢
我淨係覺得慘
平民乜都無 淨係得豬咀

pish

申請禁制令？

入面全身包保鮮紙得唔得

好荒謬
戰場唔用得
但示威可以用

其實要大做文宣
俾啲藍絲都知道

咁撚柒易咩 死傻閪

中醫有藥方

佢哋自己都要受番

你指橙劑？當年越戰美佬邊有防呢樣野…

屌,依代香港人實好早死

告上海牙使用化武

We love you and thank you!

殺人政權

、

收皮把啦，宜家講 二噁英！唔係山埃，搞清楚

黎明行動

記者手足做好防護 保重身體啊
有咩事就休息一排先啦

黑警化武襲擊香港人

要拎呢兩樣嘢易過帶汽油

邊個商場？

好人點解冇好報

要籌備成立醫療基金

依家同日後都好需要

講緊分解cyanide 同dioxin 呀 屌那星

係，佢唔有一半時間唔上gear , 快D死

PISH

有冇得好番
定係成世都係咁

山埃其實都係另一種支那Tear gas 嘅毒
會累積的

咁你以後仲會唔會捐錢俾環保組織？

昇哥....

但有冇方法令到二噁英分解或者變成水溶性？

PISH做文宣

辛苦噤多位前線記者

睇：

#345 回覆 -

對廣大市民使用不合標準化武係核彈！

睇：

#345 回覆

我愛立場哥哥

天耀
其實大多有射TG係附近既都有
因為TG一定要清先會清到
冷氣唔會點清

咪積晒係冷氣度囉

我都覺得要

唔怪得早排放完題落大雨後，啲魚死晒啦！唔駛等大亞灣爆，我諗好快全港一齊冚港剷，就算唔買東江水都毒死晒。

立場條link係咪死左

全香港人不論藍黃黑白，齊齊共享二噁英榮耀

hero

分解我諗就難啲

水溶性就可以諗痴啲polar group落去

詳情可以問organic chemist

不過我有理由相信即時棄置衣物係快過你搞chemical reaction

6月到宜家都冇出聲既團體

成世人都唔會再捐錢比佢地

國家太平就問人攞錢，國家有難就縮入老母個臭閪度

推呀

搞清楚 凡事冇絕對 西醫冇辦法 中醫試下何妨 唔同意唔駛屌同路人 留番啖氣屌黑警喇

聽日11.14三罷18區集會！

唔想用人體去證明
希望好翻

Skin may become thicker and flake or peel. The condition fades slowly after exposure. Minor cases may disappear altogether, but more severe cases may persist for years after the exposure.

人道危機

立場哥哥
要煲大佢啊

點做？

香港使用化武

記者係在呢場運動開始之後, 其中一個我最尊敬的職業

仆街 係咪可以証明港共用緊生化武器對付香港人

但佢地啲豬嘴好似高級啲

佢地啲衫實痴曬陣味 祝佢地吸成世

心痛記者朋友, FA, 前線手足，義氣街坊, 咁多個月嘅犧牲，要撐住呀！LOTS LOVE & RESPECT

多謝班仆街警賤種狗

1993 年簽訂的「禁止化學武器公約（Chemical Weapons Convention）」，已禁止戰場上使用催淚彈，卻未有禁止用於鎮壓示威。

好荒謬

《自然》刊文促修訂《禁止化學武器公約》
更嚴格管制各國使用催淚彈
立場新聞

班警甴射得咁爽以為會無事？自己吸番咋

文宣要向依個方向

儲夠民怨時就發起三罷 要求政府停止化武攻擊
我相信好多人會跟

文宣用藍絲心態整
令佢哋由心驚出嚟

啱啦 全部藍絲自私到爆又怕死

睇：

#474 回覆

好嬲呀吊 每日都係到毒害香港市民

屌你老母美國係咪盲撚咗呀

係咪想成個美國都俾支共侵蝕呀

出到化武喇屌

d 狗一樣有

有文宣了
幫手推啦～

明明香港人係全世界最長壽命嘅, 依家班仆街猛喺度一日夜tg放題, 我諗過多幾年做research就會變成全球最短壽命嘅人啦

仲未計器官五勞七傷啲醫療費用負擔

化武呀

off duty咪又係食返
班狗都冇腦

快d 幫手推文宣！

仆街仲有可能致癌

恭喜啲狗隻 除咗記者外接觸得最多就係佢哋

奶共奶得咁開心 全部生癌啦

Okok 聽日返學校print
周圍貼

希望文宣組可以整更多 辛苦哂啦

D曱甴自己食返tg唔該

記者respect

現時港大手足需要以下物資：
- 槌（大量！）
- 大鐵筆
- 手套
- 面罩
- 黑色風褸

匡哥保重

係高度致癌

小量已經可以提高你個癌症發病率

pish 真正全港connect

曱近平

呢個都係核彈
證明班狗已經用緊過度武力甚至可以話係生化武器攻擊緊香港人
文宣應該主力翻譯做英文放上twitter reddit 同比國會議員

mon po黑警恭喜曬

冚港剷

毅進仔搵倒OT錢有無命享

套制服同gear索哂
收工咪又係自己掂返
放長雙眼睇佢哋百病纏身

以為做支共走狗好撚爽

害死你都唔知咩事呀

死黑警

抵撚死

班popo以為無限量發射tg真係無手尾跟！？
係生化危機呀dllm

匡哥

前線記者

曱甴狗一樣死

帶埋返屋企俾堆狗仔狗女
成家一鑊熟

班撚樣掉得咁過癮
又唔諗下咁掉法邊個吸得最多
唔知黑警平均壽命會唔會縮到四十呢

可唔可以告警方？

手足都要保護好自己

早幾個月有傳佢地好多人中左手足口
但香港01報衛生署冇收到相關通報
而手足口係傳染病，一定要呈報....

咁既話佢地當時生嘅仲係唔係手足口

有冇可能以公眾健康為理由申請禁制令

禁止佢地用tg

我愛你

為前線好 為香港好

一定要用化武毒害connect藍絲
逼佢哋參與罷工令政府停射tg

例如
「怒問林鄭: 點解要拉全香港人同暴徒陪葬！」

知道班仆街 一定話我哋唔出 班狗就唔會射依啲低能logic
同佢哋嘈係嘥9氣
要用返佢哋角度諗

類似就係政府控制唔到暴徒 但可以自我控制
從佢哋思維推返個波畀班狗官

可唔可以入稟告香港政府啊

唉點算
真係想殺晒所有香港人

恭喜佢哋

佢哋喊都無謂而家

啱

同橙劑一樣

本身都短命架啦

真係嫌命長

tvb

警狗冚家剷，冚家做人彘

班傻仔而家喊都無謂

以為帶個防毒面具冇事

皮膚索撚曬啦

.....

2214 update

#中大
📍待更新，如有疑問, 請聯絡admin

#港大 #需要物資
- 鐵碟 ⚠️
- 面巾⚠️
- 五金⚠️
- 魔術

#城大 #需要物資
- 望遠鏡⚠️
- 頭燈⚠️
- 電筒⚠️

#浸大 #需要物資
- 豬嘴⚠️
- 濾罐 with 蓋⚠️
- 面巾⚠️
- Cap 帽⚠️
- 天拿水⚠️
- 汽油⚠️

#理大
📍停收物資

#科大
📍停收物資

立場哥哥我愛你

真係要禁用
CLS

禍必及妻兒

話時話，呢啲野有冇保險包埋？

好人一生平安

推啊

好多謝記者哥哥

痴線

咁D流浪狗個成身都係

文宣重點方向

香港政府好撚陰毒

尋日中大仲要吸咁多....
唔少手足都應該有上開前線，見佢地d 裝備咁標準....
好擔心佢地身體
下一代還好，我係擔心手足上年紀之後會辛苦....

屌 ！幾時會制裁香港......

想殺死香港人

仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

過左個threshold會carcinogenic
大人都咁細路老人家應該仲大獲

點證明到Tear Gas有二噁英？

謝謝你

睇下越戰之後就知幾大獲

全香港人不論藍黃黑白，齊齊共享二噁英致癌榮耀

痴撚線
謀殺啦

睇LIVE D黑警有一半時間冇上GEAR，咪又係索哂

Dioxin好似好難清
會喺體內accumulate好耐

辛苦晒、立場哥哥，香港人多謝你！

Tear gas mixed with Dioxin?

如果佢真係健康出大問題香港人會唔會養佢

有咩方法減輕影響

推。

求救呀真係要咁樣就算唔開真槍 再過幾個月集體中毒死嫁

衷心感謝所有前線記者

希望匡哥無事

仆街殺人政府

廢老收成期=致癌期

佢地點都唔關你呢個太監事

唉

診療：病程長，所造成的傷害長期不癒，且無特效藥物。
持久性：性質高度穩定，洗消困難，可長期染毒。
From wiki

之前香城化驗室唔係已經攞左啲sample 去化驗咩？

再睇下監唔監測到市區濃度

揾醫生去做case studies

有冇可能將二噁英同tg 拉上關係

呢個推

廢老收成期=生癌期

要出動哥士的大規模洗街
但我眼見佢哋仍然用漂白水

普通市民:

著好平嘅長袖長褲出街
方便棄置同減少皮膚接觸

好人一世平安

終於有個巴打認真答
如果拉唔上TG同二噁英既關係
班警有機會屈燒塑膠搞到自己出事

其實tg係d有chloride 嘅野，dioxin有機會係tg高溫加熱之後一d side product

立埗哥哥

有圖慎入...

推俾化驗team 同醫生見到

戴奧辛進入人體的途徑為吸入、皮膚接觸及攝食等三種。

皮膚都有吸收氣體功能.....(好似係)

除非你由頭包到腳......
返到公司/屋企先除...........應該會熱死....

仆街

From wiki:

Dioxins are produced in small concentrations when organic material is burned in the presence of chlorine, whether the chlorine is present as chloride ions or as organochlorine compounds, so they are widely produced in many contexts. According to the most recent US EPA data, the major sources of dioxins are broadly in the following types:[14]

Combustion sources, e.g. municipal waste or medical waste incinerators and private backyard barrel burning

Metal smelting

Refining and process sources

Chemical manufacturing sources

Natural sources

Environmental reservoirs

國產tg仲要燒到咁熱

之前有個chem補習名師 fb 有講

冇架啦一定要chem team 加醫生合作搞research

推俾佢地睇

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

唉屌 叫林奠出嚟吸足兩日先啦 唔俾戴mask

不論藍黃黑白，齊齊共享二噁英致癌榮耀

對外文宣要講警察用化學武器攻擊市民，唔好再話用TG

手足

岩岩google scholar左關於呢種皮膚病 整合左啲資料：

Background: Dioxin in Tear Gas

Commonly found in tear gas, dioxin is a potent irritant causing allergic sensitization. Treatment consists of 3 important steps: (1) changing clothes, (2) washing with oil or milk, (3) followed by cleansing with copious amount of water (James, 2011, p.92).

Consequence: The untreatable skin disorder

Chloracne is a rare but serious manifestation of systematic poisoning. It is the result of high exposure of dioxin. Developed with small, straw-colored follicular papules, chloracne is typically found on cheeks, armpits, groin and behind the ears. It is known to be difficult to treat and can last for long period of time (Bolognia, 2012, p.270). It is exceptionally recalcitrant. Treatment is primarily on the base of the avoidance of irritants (Bolognia, p.271).

Reference
Bolognia, Jorizzo and Schaffer. Dermatology. Elsevier Limited. 2012.
James, Berger and Elston. Andrew’s Disease of the Skin. Elsevier Limited. 2015.

簡單來講根本係冇根治嘅方法

唔小心禁左負皮
多謝各位記者

TVB而家好似無派現場記者 買人地啲片咋

呢排有冇叫雞呀？

多謝前線記者

其實狗用嘅嘴過唔過得清tg?

射多D啦
你估你無份

呼吸道過到

皮膚過唔到

脂溶性

永久殘留身體

一定要好翻

痴線⋯成個香港都嚴重污染
政府又冇計劃清潔社區
琴日中大射咗成一千粒
係咪想害死我地

好佩服記者既堅持同勇氣 立場哥哥頂住啊
我地都愛你啊！

點算

唉 屌中大同學仔點撚算啊

一日食成千幾粒TG

康哥加油!!

推上twitter呀！

？

可以告政府賠?

果啲amazon防護衣好似有啲係輕巧同即棄

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

痴撚線

文宣做野

收撚皮啦三毛

無記錯 山埃忌水銀

睇：

#345 回覆

已經有文宣

高官 特首大廚千其要處理好食物衛生

班狗呢？

要推上國際！政府妄顧市民健康

你斷章取義姐
第一立場係知道佢有做個人live
第二陳裕匡經常強調你認同佢理念先課金，你唔認同咪唔好支持佢個人網台無人逼你

你睇下人地點清？乜柒衫褲泥土都放入要黎儲存核廢料嘅地方，香港呢？一齊吸一齊死！

我斷章取義？
關我咩事？

仲講法律？你生完cancer咪睇下有冇錢有冇命上court囉

Sorry巴打 嬲嬲地無留意你screen cap
自隊一打

大家要正視問題 呢樣係滅絕香港人

我都愛香港人

會留十年
大家小心

多謝立場哥哥既付出，你既努力令好多人睇到事件真相，絕非白費
希望你可以好番

只有祝福佢

屌
班死黑驚自己接觸咁多 生未呀屌

痴撚線，中大班學生唔知點算

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

立場哥哥多謝你呀

長瘡請馬上從前線下來休息！
好擔心會再惡化
辛苦了

以後記者要著生化衣

只要每天好好愛人、好好愛自己、做好要做的事、以自己最擅長的方法介入這個城市，就不枉此生。好沉重香港人加油

呢個超嚴重,竟然無煲大

報應

借個靚位po張長輩圖

謝謝付出

前線記者確診不治之症 正視催淚彈毒害刻不容緩

化學保護衣

著化學保護衣

Agent orange victims

推

借位please，請入黎討論傾傾

仲有班黑狗都自食TG惡果
死黑警, 多謝777啦

香港用嘅會唔會再另外加料?毒上加毒

保重啊

立場哥哥搵中醫睇睇，清下毒，感謝你一路報導！

台灣新聞

警察肯定都high晒嘢成功攬炒

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

眾籌 或者搵d有錢佬,田北俊/辰, 維基,肥佬黎等等幫手驗 山埃 二噁英 等化學劇毒